南港島線仲有兩個鐘通車!

下一站金鐘、下一站金鐘

仆街
點轉車

係呢一刻,條仔好嬲紅都面晒咁檸轉身啤住我,話晒佢都高我5,6,7個頭,當然有d淆底

唔可以搭去新加坡都係垃圾

香港Admiralty站完勝新加坡Admiralty站

無撚有錯